\begin{multicols}{2}
  En observant la figure ci-dessous, qui n'est pas en vraie grandeur, Aline affirme que les points $D$, $E$ et $A$ sont alignés.\\
Qu'en penses-tu ? Expliciter les calculs qui justifie ta réponse.

\columnbreak

\begin{center}
  \includegraphics[scale=0.4]{5Angles14.png}
\end{center}
\end{multicols}